有無人有backup 陳奕迅 love is life

想j多次 youtube之前有人upload幾首都無曬

抵啦明知ban硬都唔backup

Love is lift呀，乜野love is life

柒撚咗 live